蟲草花xx湯 世界第一

首先蟲草花有新甜既味
配合唔同食材都得
蟲草花豬骨湯
蟲草花鮮雞湯
蟲草花xx湯

營養又高
唔洗太煲太耐
又係食材
飲一碗止渴
飲二碗開心
飲三碗就養生

世界第一

Agger

蟲草花係蟲定草定花 定係菇

雞骨草係雞定骨定草 定係菇

google喇